[DW德國之聲] 美收緊對華出口 阻半導體流向軍方

過去中國通過民用商業途徑，獲取美國半導體技術後轉為軍用。對此，美國將收緊對華出口限制，中美關係再添緊張。

全文：

Facebook：